讀U讀到好頹

讀緊自己鐘意既科，但讀得唔好，爛grade，好多野都要諗好耐先諗得明，甚至諗唔明，轉數又唔夠人地快，搞到俾其他人屈機，覺得自己唔適合讀呢科，但又唔甘心放棄，於是搞到個人好頹
有冇巴絲可以同我傾下

hi

自得其樂，話知佢爛grade

科大爛grade 姐

但我一諗到，連自己最鐘意讀既野都讀唔好，咁我有咩資格話自己對嗰科有熱誠

我本身個人蠢姐，midterm below mean成個sd, quiz又完全唔識做

熱誠唔係淨係靠grade黎量度嘅
例如可以參加下比UG玩嘅研究
我記得之前睇過一篇報道話有統計過英國嘅科學家
發現3rd hon畢業嘅人做研究未必差得過1st hon
甚至有啲好過
嗱 我唔係講緊1st hon做研究一定差過3rd hon
只不過想話你知成績唔可以反映所有人嘅天份
但係我都要提提你 都有你可能真係冇天份呢個可能性

咁冇天份應該及早離場，定係繼續捱埋嗰3年

唔明你個logic

(鐘意U有熱誠) <=> 讀得好

就係你依d人累人累物... quit u啦
咪撚再害人

你將兩舊野中間放舊符號唔代表你表達左你個思路出黎
其實你鍾意一樣野只係代表你比其他人係呢個範疇更有熱誠
可能係更欣賞/更加享受
只係個人追求
從來都唔代表啲咩

不過你表達能力真係麻麻
好好加油吧

收聲啦垃圾

呢個問題得你答到
如果冇乜負擔(i.e. 屋企人期望,家庭經濟狀況)咪及早離場
如果有都唔代表一定要捱 只係代表你要三思而後行
不過你真係確認左你冇天份?

係囉 咁大個 自己做決定啦